中國=董卓 美國=袁紹 歐洲=曹操 日本=劉備

北韓=漢獻帝

你=戇鳩

歐洲果份軟弱點多似劉表多啲

美國=曹操+孫堅+劉備。

+袁紹